感情台煩膠之最選舉

1. 濛
2. 平胸怪X2
3. 神之廢青
4. 1234唔知咩撚野
5. 肥絲大隻

阻撚住哂正常討論

活著是最寂寞

2
3

5唔係煩膠 我好姊妹嚟

冇呢個選項呀ON9

MK濛就收皮啦

最煩係佢

YES

我好認真討論架 只係成日俾人笑平胸

我都好認真討論

收皮啦屌你老母

SOR 另一個平胸怪都入埋你數

最煩個個浮雲反而冇上榜

好無辜

人妖濛濛
如浮雲已知曉

1️⃣

有冇得填all

你老母就人妖

大家都是平胸 不用分那麼細

個1234不撚知所謂

平胸暗瘡bb都唔係成日出膠po啫

冇錯

我認我歧視平胸

屌你老母 同浮雲狗一樣

attention whore

我不嬲認真討論

活著唔知乜鳩
浮雲唔知乜鳩

不能同意更多

agger ar

邊個嚟？

活著乜乜乜乜

臭閪

sor用錯acc

痴線b

濛濛